{
    "question": "Ukuran Panjang lapangan sepak bola adalah\u2026",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>100-110 m</p><p>maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>100-110 meter.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-latihan-untuk-meningkatkan-kekuatan-otot-lengan-935",
            "question": "Tuliskan contoh latihan untuk meningkatkan kekuatan otot lengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>push up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah,semoga benatr</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Push-up</p><p>Bear crawl</p><p>Push-up segitiga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pendapatmu-apakah-peternakan-burung-puyuh-punya-prospek-132",
            "question": "jelaskan pendapatmu apakah peternakan burung puyuh punya prospek baik jika dilakukan di daerah dingin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>burung puyuh daerah dingin bele tapi tolor atau subesar kalo tolor bisa mati karna dingin kalo subesar bisa maaf kalo sala ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-apa-yang-dapat-dilakukan-saat-pemanasan-utk-aktivitas-air-729",
            "question": "Gerakan apa yang dapat dilakukan saat pemanasan utk aktivitas air?\r\n Mohon bantuannya y kk:D",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h2>\"Skipping\" </h2><p></p><p>Skipping. Selain melakukan olahraga skipping atau lompat tali, Anda juga dapat menggantinya dengan gerakan melompat atau joging di tempat.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><h3>Semoga bermanfaat dan membantu;)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arah-pandangan-pada-sikap-awal-senam-ritmik-adalah-298",
            "question": "Arah pandangan pada sikap awal senam ritmik adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pandangan <strong>L</strong><strong>u</strong><strong>r</strong><strong>u</strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>d</strong><strong>e</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bagian-dari-otot-otot-di-kepala-798",
            "question": "Sebutkan bagian dari otot-otot di kepala!...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Saraf kranial adalah 12 pasang saraf pada manusia yang mencuat pada otak, berbeda dari saraf spinal yang mencuat dari sumsum tulang belakang.Saraf kranial merupakan bagian dari sistem dari saraf sadar. Dari 12 pasang saraf, 3 pasang memiliki jenis sensori, 5 pasang memiliki jenis motorik dan 4 memiliki jenis gabungan. </p><p></p><p></p><p>semoga bermanfaat :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perilaku-terpuji-dalam-olahraga-disebut-asemangat-beuforia-csp-625",
            "question": "Perilaku terpuji dalam olahraga disebut\r\na.semangat\r\nb.euforia\r\nc.sportivitas\r\nd.spirit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.semangat</p><p>atau gak c.sportivitas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu aja sih soalnya aku lupa lupa ingat</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-p3k-merupakan-upaya-pertolongan-terhadap-kecelakaan-yang-bers-458",
            "question": "16. P3K merupakan upaya pertolongan terhadap kecelakaan yang bersifat....    17. Benda runcing dapat menyebabkan luka....\r\n18. Kram otot termasuk cedera tingkat....\r\n19. Kita tidak boleh..... saat mengalami cedera.\r\n20. Untuk menghindari cedera, sebaiknya sebelum olahraga kita melakukan....\r\n\r\nkak tolong dong pliss aku lagi ulangan tolong di bantu ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>16.darurat</p><p>17.pendarahan</p><p>18.olahraga</p><p>19.diam saja</p><p>20.pemanasan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu y</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "stepping-adalah-cara-masuk-ke-air-dengan-cara-879",
            "question": "Stepping adalah cara masuk ke\r\nair dengan cara....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ambil napas dalam-dalam, condongkan tubuh ke depan, berusaha ujung jari tangan lebih dahulu yang masuk ke dalam air. Tolakkan kaki yang menempel pada dinding kolam sampai tubuh terdorong ke depan. Saat tubuh sedang meluncur, biarkan sampai tubuh berhenti melaju.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALAU SALAH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "39-suatu-paket-kegiatan-terpadu-yang-bertujuan-terutama-untuk-me-442",
            "question": "39. Suatu paket kegiatan terpadu yang bertujuan terutama untuk menanggulangi masalah    kurang kalori protein di sebut...\r\na. UKG\r\nb. UPKG\r\nc. UPKS\r\nd. UKS\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>UPGK adalah suatu paket kegiatan yang terpadu guna menanggulangi masalah kekurangan gizi, terutama kekurangan kalori dan protein.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melatih-kekuatan-kaki-dalam-olahraga-renang-651",
            "question": "Bagaimana cara melatih kekuatan kaki dalam olahraga renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai kaki katak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kaki katak untuk melatih otot kaki</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gunakanlah kaki katak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}